依家台灣會唔會驚過香港?

最少香港半死但唔係真死
講錯野就俾人拉
但台灣隨時無命
仲要唔知幾時開打

台灣比人打 你哋認為香港走得甩咩

台灣一早講過比人打既話, 會打翻香港廣洲上海北京

我想佢打香港呀 come on baby!

駛撚打咩，台灣有武裝尚且可以叫箭豬，香港係肉豬咋

你指邊個打香港

有台灣人陪葬
感覺上無咁難受

打硬了，支那登隨時cut埋軍售停止援軍。

顏射香港啦

跟本台灣重驚撚過香港
個個講撚到香港未日咁

台灣人冇得走嗰吓慘
香港人都仲有個bno

香港有藍絲 中共唔會亂黎既 但台灣就難講

美支大戰喺度打

打啦，依家香港都死架啦，我情願死香港幫台灣

痴撚線

台仔仲驚撚過香港人
PTT個班好笑到話要學殘體字

咪玩，台灣軍隊一直都係防衛性
想出兵反攻大陸就真係諗多咗喇
死守台灣等美國救會實際過浪費軍力打香港

唔係反攻, 係炸翻呢D地方
台灣軍隊係行箭豬策略

香港而家都衰到仆街
壞變更壞只會令人麻木
台仔係由好變壞 個落差大到

美國應該都係出口術

大陸打台灣前，實同拜登諗定劇本先出手，突然打台灣，拜登都會受黨友強硬派壓力而做回應

真

英國轉頭Cut啦
要同返支那做生意啦

小英條命凍過水

擺明鳩噏
佢有咁撚勁使叫美帝做大佬過嚟睇場

癡呆登：我唔記得咗美國應承過台灣啲咩添

巴哈見有人送ps5 又送game 集氣

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

如果真開打 台灣攞命好多
中共合法性既眼中針黎

中共敢鬼熱戰咩

有軍隊條數點計都唔會驚過香港啦下嘛

台灣既導彈系統 香港喺名單裏面 一個掣就射出黎 香港個地理環境咁好 一定會俾人拎來做補給港

可以收沿海城市皮就唔可以叫盟友?

2020仲反攻大陸

台灣無美國撐腰軍事力量麻麻地架咋

好彩侵強化左台灣軍備
唔係真係秒撚左都似

台灣d導彈都係防衛性？
亂炸係干擾敵方防線經濟，炸錯平民最多講聲對唔住

宜家又未必打，中共肯定同民主黨交易，俾著數佢，換佢唔好理台灣嘅事，可以靠一個好簡單嘅觀察，近期嘅軍備生意會唔會hold住唔賣，呢個係一個指標

香港人果然係垃圾民族，魚蛋論，仲要話咩我真係好撚鍾意香港真係好撚嘔心

係囉 香港本身邊個贏都死 台灣唔同喎

應該咁講
其實香港就係咪都預左死，係差左快慢同可唔可以搞著支那
但台灣人原本係有多一線生機

2020仲有人信驚比人打

人地小英又冇表態
手上又多左玩具玩
你洗擔心埋人地果份?

美國真係唔驚第一島鏈無左？

國軍來了
我帶路

香港都叫半死 笑左
香港係死撚左啊

台灣都仲叫被滲透半死

有咩好驚，根本無野好驚

香港手足去台灣做援軍

我幾肯定唔會打

拜上台後行綏靖政策

經濟上軍售上放棄台灣

支那直接用經濟壓力同軍力軟硬兼施

再加暗中潛伏嘅台奸

直接從內部擊破台灣

和平統一

邊度有台灣人討論反應睇

1 月前侵一定大量賣武器比台灣

還掂都係死
一於射撚爆佢個大壩

台灣快d死就最好
香港人屌台灣女免費

台灣人有軍隊有槍可以同共匪搏老命，香港人有乜事第一時間淨係諗走，嘥氣

無人驚 大量台灣youtube story都仲係吃喝玩樂 dont give a fuck

大陸出手武統既話，唯一條件係成個西方社會集體乏聲
如果唔係既話，根本就係賭博

支那輸出TIKTOK同武肺
一舉影響美國大選

區區台灣 同支登咬下耳仔
咩都返晒黎啦

又少個地方走佬

如果美國唔出聲，其他國家冇咗大佬都唔敢出聲
台灣一定唔夠武器打好快死
台灣70幾年估唔到咁樣亡

人性就係咁
不過香港嚴重好多
大把連登仔咪又係睇人仆街最開心

究竟你有幾高估中共d兵力

講到香港唔會隨時無命
真係打仗嘅死嘅首先係香港人啦
咁多外國citizen點都喺香港開拖先

blocked

侵侵就叫爸爸 拜登就叫主人 台灣人話我知

其實台灣人有冇討論過呢個問題

叫主人都冇用啦比主人賣咗
台灣都唔係未試過啦嗰陣時唔俾佢發展核武
其中一個總統仲同意中國吞併台灣，唔會插手

驚閪咩 一個雲峰飛去北京都瀨晒尿啦
中國連spec 係咩都唔知無得精準因應
唔好唔記得台灣收埋好多野唔比人知
以台灣軍研係世界前列 當年係美國中止台灣已經實質研發核彈既階段 而無論經濟定地理嘅戰略地位美國唔保日韓都保 而日韓嘅軍備就係美國嘅軍備咁濟

佢攞條柒嚟打乜

如果打黎 本人願意代黃大仙投降

民主黨又唔會賣得咁明顯嘅
可能會停賣武器比台 然後用嘴炮代替軍火
同中共口交鬥口交 69

台灣仲有班台豬，
覺得就算大陸統治都好都係咁生活

共匪要滅台 台灣出埋康骯髒彈攬炒都仲得

雄風二E囉

收皮啦支那仔，CUT你老母

台灣唔夠打都唔會俾人一下打死，佢係有條件有能力去守一段時間，拖住你一年半載，大陸要登陸台灣，完全佔領要付出好大代價，隨時俾人背後插一刀，印度係旁邊等緊機會，同埋日本如果出手，你美國點樣扮無事？

你覺得支那真係夠薑開戰

你睇下烏克蘭...

面對現實啦，雄乜風導彈，有冇命打出去都係問題

on9仔

唔該佢佔領香港

台灣打香港

你第一日知 / 第一日上高&連登咩，全世界，包括美國同香港，都係垃圾同人渣多架啦

上年仲話好愛香港

香港轉個頭又變返金融中心，d有錢佬唔走了留喺度搵銀，窮鬼可以安心走佬唔驚會忽然被落閘

太舊啦
而家點會打香港咁笨七

唔會
係美國嘅戰略上台灣重要過香港好多

10個黃絲頂多咪得1個真係好撚愛香港
其他(包括我)都係仆街嚟
我地反抗係因為良知既呼喚，唔係為任何人，
如果係為香港同香港人就食屎啦，棧暗淡收場，
香港人早過支共係你背脊插一刀

香港人準備遷移去青海寧夏甘肅

吞併克里米亞
民主黨根本就世界毒瘤

睇返當年波蘭
有冇人岀聲

一早知黃豬係垃圾, 係想講咩好撚鍾意香港好嘔心姐

咁現實又真係有工翻有糧出，比你地講到下下都世界末日咁

Ptt班友開始轉風向貶Trump褒Biden

咁講，人地台灣打到埋嚟咪打囉，有主權有軍隊預咗啦
香港人剩係識驚同走難，不如顧好自己先笑人啦

會啦

你班仆街都算幾撚賤

講個笑話台灣軍事麻麻地
知唔知台灣已經可以屌打世界七八成國家
不過佢嘅敵人係中共啫

長官，這一邊

日本係美國51個州，冇美國出手先佢點會旭手
印度今次如果唔係Trump administration endorses佢，都唔敢攻入中國(聲稱)領土

香港點打呢？無軍方無武器。搵咩打？

又一6 9打沉一船人
條仆街仔係主流？

人在台灣，根本大家飯照食屎照屙，驚條撚

幾時講過，認真想知

其實冇得打
就算盟軍空降武器都冇用，殺人就兩樣，
一叫殺意，一叫技巧，依兩樣野都要training同practice
其實你地可以睇返二戰全歐洲既反抗軍既記錄，
就算有武器都殺唔到幾個德軍，
甚至你殺一個德軍，佢殺返廿個平民嚟報復
平民有槍唔代表有用，唔好FF，就算係黑狗，
一個月燒鎗都最少幾百粒子彈，解放軍精銳就更加唔止
如果真係要講有用又傷害到支共既，
好似攪炒爸果隻國際線，或者加入西方國家既情報部門幫佢地做agents仲有用

佢地唔驚嗰下我先驚

利申，同你一樣人在台灣

未打梗係驚條撚，打到嚟咪瀨屎

屌你咩，藍屍都係廁紙黎咋

我唔知巴打住邊度，高雄呢邊我啲親戚仲日日睇韓劇支那劇，無咩理大選，開頭見到侵侵話贏，仲話個癲佬又贏唔係掛

我係台北，成班後生無人理美國大選，馬照跑舞照跳

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

香港無論邊個選都必死

台灣可能有少少影響

又嚟無限放大？一條友意見就代表所有人？屌你老母

D台灣朋友唔當係咩回事，都係咁生活

驚尻佢咩，要死一齊死囉，打晒支那沿海啲核海站同大霸，睇下邊個死

不過我啲親戚都話最近局勢唔明朗，叫我遲啲先搞恢復戶籍

香港有咩好驚
多左時間移民

係人都知香港無得打
不過呢啲時間望人衰過自己，有乜意思呢?

台灣難得等到幾乎同美國建交咁滯，而家打回原型，等咗41年功虧一簣，認真絕望。相信絕望感比香港濃。不過香港唔好得幾多，支那同港支政權會更肆無忌憚凌辱殺害香港人………

根本一般人無得驚/驚嚟無用

如果拜登同中共傾掂數 中共攻台美軍會唔插手咪大鑊?

我無眼睇

今日有個台灣人同我講香港警犬好型添

班台豬識條春咩, 玩緊原神又一day

ON9 打乜撚 支那搞到美國咁
有出過一兵一卒?
而家早就係經濟戰爭了 屋企擺幾千粒核彈係到看門口就得

講真唔係好信會夠膽打台灣
講左唔知幾多年
共狗推啲暗共官員上去慢慢侵蝕台灣我就會信

想睇台狗仆街

台灣都俾人踢左出聯合國，又冇簽日內瓦公約

老實講佢特登炸鳩平民你都吹佢唔脹

佢個仔又可以袋多幾億，攬多幾條大陸妹

你平行宇宙？台灣憑咩屌打人軍事演習成日死人

諗返起雙十國慶，表演反恐果條肥佬

土共震過你喇🙂

依家當兵仲要唔屌得可以屌返教官轉頭，同埋入去一陣都出返嚟

笑撚死，台灣有咩野可以飛黎香港到炸野

定係你諗住佢架f16 加Jsow 飛過黎炸到

移民果班真係去英國好過台灣

英國最多都係俯首稱臣

台灣老共真係想武統/搵國民黨共碟統一

成個童軍訓練營咁

師兄唔洗咁認真
點會打仗
同最初香港回歸時一樣，温水煮蛙，慢慢蠶食同瓦解台灣

仲未計盟軍，澳洲，加拿大⋯
大陸佬打唔打得起，尤其依家咁等錢洗

打你老母咩打on99講咗打幾多年呀？悶唔悶？

Sir this way

咁有冇同佢講，成身都係香港納稅人買
除咗件制服，唔係讀書不成一味靠惡嘅爛仔，就係弱智毅進仔，成世踎警署

有核國家撚會打仗咩，最多經濟戰，知唔知點解聯合國常任理事國係中美英法俄？因為呢5個國家係可以合法擁核嘅國家，藍星5個大佬，中共真係武統，其他國家最多都係經濟制裁，譴責下，你睇朝鮮就知啦，整左幾個核彈，一個朝鮮就已經驚動左幾個大國，朝鮮無核化 六方會談傾左幾年都傾唔成，何況核大國

無解釋，講真同個外地人講呢啲無意思，佢唔係香港生活唔會get到個情況，所以我唔明咁多連登仔成日當自己係台灣人、美國人做咩根本唔了解當地情況就幫人驚

都未到手

其實點解要當Biden當選

香港台灣就一定會仆街

係咪唔記得左

當日香港民主人權法案係由民主黨同共和黨一齊通過左

之後先比特朗普簽名

即係其實民主黨都有份幫香港

高速用總統權力賣現役F18, 現役兩棲攻擊半空母, 賣反潛機, 賣戰斧, 賣快退役既亞里伯克配標2, 係潛艇賣唔到因為全部核動力, 簽左既快D交貨
走人前簽台美協防條約, 派美軍進駐太平島, 外島
再用總統權力行政命令立台灣防衛法, 設駐台大使
再狂ban香港班9官入list, 狂ban芝資公司, 拜登當住世人眼睛特赦班友都有難度
1月前應該做到掛

台灣咁多飛彈導彈，又有自己軍隊驚乜
驚香港幾時起集中營好過啦

飛彈囉on9
台灣啲飛彈雖然cover唔到成個中國
但要射去沿岸城市實冇問題

香港係死左
台灣以為見到曙光

所以台灣根本就唔抵幫
呢度嘅台灣除咗係指台灣政府，台灣人都係

好老實，台灣政府-民進黨上個任期做過啲乜嘢？
對支那有幾硬？直到上個任期就快完結嘅時候，因為特朗普國際政策係要對支那硬，咁咪先至出嚟講幾句嘢；加埋大選原因，變得「忽然國際」

至於台灣人，可以同你講身邊有唔少人一係對大選冇感覺丶繼續吃喝玩樂
一係竟然係希望癡呆燈贏，因為特朗普搞亂咗佢哋嘅投資丶生意

但佢哋唔明白燈贏咗，台灣隨時俾人成個「統一」

同馬英九時期差唔多

相信應該好多人會好想移民去台灣
但係台灣永遠冇可能民進黨執政
始終都會有政黨輪替
他朝一日到出賣台灣國民黨執政
都會台灣變支那

拜登仲會Welcome Welcome國民黨

所以Gphone真係有D智慧買兩黨
雖然係同民主黨賣美國佩洛閪見面

百年基業一朝喪

屌五毛，死都要個無辜嘅陪葬，痴撚線

一句 ： 中國內政 完撚左

反攻大陸諗多左 除非台灣都有核武

其實係燒山燈死埋台灣

燒山仲話日本係下一個台灣

所以有得揀都係走去英國好過走去台灣

你想台灣當兵最多咪做後勤
台灣都會驚你係共諜

去英國幫手選個政府協助台灣同香港
肯關注同多個聲音都好

你唔過只會留俾班支那狗共諜過

台灣有咩飛彈飛都咁遠

Slam 得200nm , mgm-140 台灣版分分鐘100nm 黎打福建都唔係好夠打，點打香港

他朝一日輪到出賣台灣國民黨執政
都會台灣變支那
拜登Welcome Welcome國民黨

走去英國冇事想下好啦

下次大選分分鐘工黨上場，5+1 得個講字同佢一下就收緊或者玩你6年之黎唔批，尤其是對佢冇用個班 （eg. 收銀，洗碗，低下工作）

岩岩美國賣比台灣果啲魚叉喎

台灣有齊海陸空魚叉式

三四百公里射程打唔到咩

如果真心有留意台灣政局就會發現統獨假議題，馬英九做八年最多同雜總握一手，蔡英文做最多出嚟講下自己對支那好硬，兩邊個統獨都係得個講字，大選之後根本唔點理

你自己搵支那人陪葬喇

香港已經死撚左

又未必，民主黨雖然膠，但中國真係踩入台灣，美國都好蝕

有國安法後不嬲同死左冇分別

其實係保持現狀

你知唔知台灣國軍幾撚勁？
你知唔知解放軍只係廢到冇得再廢嘅紙老虎？

說好的臺灣支援香港呢？

去屌台妹播種就得

本島到香港有成300nm 新買slam 得200nm 姐係起碼要搞架f16 係30000ft 飛100 nm 先有機會飛到香港

MGM-140 其實台灣拎黎反陣地，最多到福建，香港未必得除非台灣買到最新個粒飛彈，先可以係本島打香港

起碼佢係真男人

咁講你同班贏公屋得天下同老綜L有咩分別
有飯食有地方住就乜都唔使理
咩大環境都唔諗
真係孕育跨代貧窮最佳既土壤

小漁村不用管

人在台灣 表示未驚過

香港係死左，而台灣係就死

屌你老母啊

香港唔洗驚
槍都冇枝洗撚打鳩你咩

你睇吓香港歷史同地理位置優越先

嘩屌你老母香港人精神
睇人仆街最開心

你擔心下自己先啦
你估支那真係夠膽出兵咩

香港人出名勢利市儈，如果唔係都無魚蛋論啦

我指支那根本唔洗打鳩你就拎到香港

而家喺香港比外國炸呀

左膠當道，邊個會做呢d畫面咁唔靚既野
你D FF幾好笑

Trump仲有兩個月賣武器俾台北

睇吓到時點

哈哈，好呀

一定會夠膽出兵

笑撚咗，有本BNO你都咁開心
台灣都有個大總統可以捱下，就算真係比人武統都可以參軍
唔撚似香港一邊叫我係撚鍾意香港一邊申請BNO

想問下nm 係講緊咩單位

真係太坦白啦你

我都係

快打啦 反攻大陸去

箭豬有撚用咩，一堆石掟過去咪有係死

nautical mile

真係幾勁吓

笑撚死 台灣勁嘅使也買美國軍備，如果台灣無美國幫拖打中共條毛

都冇見過你地爭取咩民生訴求，都係政治意識形態，完全脫離現實

搞得台獨就預左打杖架啦
唔通靠制裁制制下支那無啦啦會跪低咩

格硬講政治同你啲垃圾奶共派所謂用到爛既民生分開，真係得啖笑

台灣都係比中國打姐，除非中國派軍隊屠城啦如果唔係香港點會俾人打

一次又輸兩次又輸，係啦係啦你方向正確，不過咩都做唔到呢，最後都係鳩up

乜你講野咁似啲弱智藍屍
世界得返贏輸
係啦支那世界第一你滿意未
一般人一個月無一千蚊繼續世界第一
一樣覺得自我感覺良好咪得

照你呢啲贏輸論咁日本人德國人輸左n世一沉不起
依家人地活得好過你支那人n倍
你支那人就未富先老
咪睇下邊個快啲仆街先
贏得褲穿窿都係叫贏國

照你講贏輸唔重要，做左就算啦，結果係點根本冇所謂

咁我寧願台灣自己一個死算

勁條毛

雄二e射程1000km，自己google下可以射到邊

17年自己up 話飛到1000km , 冇任何技術資料，可信性同拎fck1 攞制空權一樣

我比較信佢打到300-400km 比雄3遠一倍

雄二e抄戰斧，戰斧最大射程2500公里，打個3折都岩岩好射到香港
台灣仲有雲峰，射程1200公里起，打個5折都射到香港
點會打唔到香港

炸平民就唔會既，炸機場炸鐵路炸碼頭，有平民最多講句sorry lo

個底係雄2黎，仲要唔講用咩engine 最尾分分鐘只係雄2改，得600km

600都射到香港

理論上佢放係本島最南岩岩好，但係大風d 已經唔得仲要係亞音速，中國快炮原來收到佢皮

其實艦載，出海射隨時都射到，戰時d艦會出晒海做防衛
要炸香港係出於戰略，沿岸防衛要大增可以打散戰力，重創經濟補給，所以唔好咁天真仲講咩人道

x3